Windows laptop用Adobe Reader DC嘅問題

睇pdf點樣可以scroll得順啲？想要類似chrome睇網頁嗰種scroll法

推

唔好用佢
可以係store down個xodo pdf viewer